屌你老母

屌你老母臭閪

收爹

屌你老母臭西 屌你老母西
屌你老母臭西 屌你老母西
屌你老母個臭西 屌你老母臭西
屌你老母個臭西

屌你老母臭西 屌你老母西
屌你老母臭西 屌你老母西
屌你老母個臭西 屌你老母臭西
屌你老母臭西

＊屌你老 (屌你老) 屌你老母西
屌你老母個臭西
屌你老母屌你老母臭西
屌你老母臭西

屌你老母臭西 屌你老母西
屌你屌你老母個臭西
屌你老母個臭~西 屌你老母西
屌你老母個大臭西

屌你老母 屌你老母西
屌你個西 屌你老母西
屌你老母個大臭西 屌你老母西
屌屌屌 屌屌屌屌屌 (屌屌屌西)

芝士漢堡

我屌你老母